招人夾Spotify family plan

有冇人有興趣夾一年？
TG 傾

畀錢啦 幾廿歲人幾廿蚊都慳

巴打我夾
聽朝TG你

夾咗會唔洗比錢？

完了

呢邊差一個 留tg

係喎 睇返條數 搵齊五個人夾係咪廿蚊都唔使
你對一個月畀58蚊嘅人公平？

咁係你唔用family plan姐 大把人係咁 外國都係

另一group 差一個成行 留tg

Kkbox有冇人夾

已完

新 family plan 招人

差兩個成團

最後一個，$15 有找一個月

Apple Music 有無

音質太差啦 ，講真，不如過嚟spotify啦，差一位。

成團了，謝。

Spotify 團差一個

淘寶買48人仔半年
利申 冇格過價

有冇人夾?

Tidal 六人成團，位位$24

tg:

可以幫你做到大學生嘅價
要唔要？

同問想join 1年 family plan 有位tg thanks

齊人未